其實夜瞓唔係失眠

有時只係唔想一合埋眼之後就要面對聽日

點解人大咗唔覺苦瓜苦

因為人生仲苦

點解人大咗唔開心會飲酒

其實瞓覺幾爽，但唔瞓係因為唔想起身

人生就係咁所以要樂觀啲面對 無論大事小事都有機會令你回心一笑

因為要飲咗酒先可以坦誠面對自己

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》